有無人抽左浩倫農科1073, 現名大禹金融

抽價1.290, 而家開市得0.530
點彈都彈唔起

E D 股 好大機會係 抽水股 跌到好底 之後十合一 變返一蚊 引 入入手 又跌過

又被蒸發了....

死喇而家得13咋.....